有冇人買儲蓄保險？？

有冇人買中國人壽儲蓄保險
我買左18年，9年回本
好似好穩笨....但係貪佢夠穩 實現率100%...
你地買挭邊份

利申：大專jj，唔識睇呢d野
唔該唔好有保險狗出尼，我不受理

中資當然信心保證

投入愈多收獲愈高

btw, 尼你老母呀 ive asso仔

On9先買

啱呀叻仔
夠晒"穩陣"

介紹你睇下有個youtuber叫coco哥
佢好似岩岩先有條片講保險
雖然你聽完都無用
因為你都買左

利申：保險只買左人壽意外同醫療

月供幾多，邊年有得拎？

真係抵你讀大專
月供股票唔好?

鬼撚識咩 17、8歲
就係諗緊月供股票好唔好+研究梗
睇下儲蓄保險有冇伏
反正可以三星期內取消
我可以睇定啲

點會無伏
咁大個人用腦諗下
我係你就快取消
比心機讀書算啦

中國人壽
間間儲蓄保險都係搵笨柒
已經唔講通漲

17、8歲供18年,
當你真係攞得返兵供左既錢, 都36歲
樓又可能買左婚又可能結左
30頭最需要用錢既時候仲on99供緊份無撚用既儲蓄保險
停供/早拎 又會賺少好多, 甚至可能倒蝕

得on9先會買儲蓄保險
仲要中國人壽都J得落
中國人壽個定位係呃師奶

供幾錢
你未做野供保險就哂氣
保險唔會係儲錢既主要工具
伏唔伏就8成算伏
最大風險就斷供果下奶野
又唔彈性靈活 講真18年後既野邊個知
唔好彩既15年果彈港紙大貶值你想兌做外幣都要申請等佢再慢慢退返比你
去搵定期都有好多高息定期 冇必要供儲蓄保險

供1000一個月

純粹想講，
大部分保險公司所謂既實現率100%，
好多都係將舊既派唔足既單落架，然後改少少換個新名再上返架
得1-2年貨仔，自然係100%

不過又咁講
中國人壽既中短期單，比起AIA果d終身單其實已經相對冇咁伏

點on9法 參考大家意見

輕鬆搵到年利率3-4%
你自己計下啦

你都係尋求認同姐
如果覺得張單唔鐘意
其實可以係21 日冷静期內 cut 左佢拎番哂 d錢
但過左就無辦法，兩個月保費豪比佢
真係唔鐘意，早 d cut左佢
好過你遲 d 一路供一路上黎開 post 叫春

現在市場環境咁多變
已經好少人會供咁長既純儲蓄單
多數整付 或者5年內比哂保費就算

既然你唔知好唔好，不如取消咗先，考慮清楚先再買返

之前做左份中人壽5年期全保證果d plan
呢d短年期plan都還好
長plan的話就不了

on9, 做定期好過啦
完場唔蝕錢偷笑